Implemente uma aplicação em nodejs que retorne uma imagem armazenada no servidor 
caso o caminho indicado corresponda ao nome da imagem (ex.: http://localhost:3000/imagens/floresta 
deve retornar um arquivo chamado floresta.jpg para download).